對士兵基因改造！英媒爆「中國組終結者部隊」：能快速復原

國際中心／綜合報導

中美兩國的角力從2018年的貿易戰開始，到近期因為武漢肺炎所引發的爭端，以及香港、台海等問題，都影響著兩國關係，國際情勢升溫的情況下，1日《太陽報》引述英國官員說法，表示「中國可能正在計劃對士兵進行基因改造，讓他們成為超級部隊」。

據英國《太陽報》1日的報導，標題寫「中國正在考慮基因改造士兵，讓軍隊成為終結者部隊」，內容提到這是國防智庫所提出的警告，專家Rusi表示「基因改造的士兵，在戰場上能比對手更大、更強，甚至沒有痛苦」。

▲《太陽報》指出中國正計劃對士兵基因改造。（圖／資料照
專家指出這些士兵可以透過調整DNA，幫助他們如果在戰場上受傷能更快恢復，在夜間也能有更好的「夜視能力、聽覺」，教授直言「這些威脅顯而易見且真實的，相當令人擔憂」。

其實關於中國「基因改造」的消息早已不是新聞，過去就曾有報導提到，中國科學家何建奎2018年對「雙胞胎嬰兒進行基因改造，試圖防範愛滋病」，當時這舉動震驚世界，科學界紛紛站出來譴責。

《太陽報》就提出這個事件，表示他們有理由認為，中國正在增強自己的士兵，並說中國雖然以「非法醫療行為」監禁了何建奎，但是調查顯示「中國軍方領導人是支持人類基因編輯試驗的研究」。不只中國，英國專家就說「美國也在軍事生物技術、人類增強上投入大量資金，所以才提出來警告英國正在落後」。

大獲拉！！！
中國隊長殺到嚟拉！！

Captain China

可以防核彈先講

攪點左塊晶片先攪基因改造啦

有14億個試驗品

香港九龍新界冇得避

我又諗起龍芯cpu事件

NT

好撚勁呀

再生愈合因子
Deadpool, Wolverine

中国天網
今次邊個做救世主

點樣快速復原？好似 T-1000咁，散咗都可以自動砌返？

大獲了！！！

魔鬼隊都要用美國果隻新藥啦

我相中國會搞得到超級士兵出黎，因為比起其他國家，中國既科研係可以全無道德底線，即使只幾千人只會有一個成功，中國都會為左個一個成功改造人而去犧牲另外幾千人

做唔做到出黎唔敢講，但一定會去做，中共咁大野心，佢地根本想統治全世界

唔驚被角啦

諗起北韓特工

有咁勁既士兵仲洗驚習大大咩

大檸樂，中國好似仲研究緊可持續勃起計劃。打算取代日本av產業

Captain America

唔知比咩反應好。

幾千人就得咁厲害⋯個成功率高到咁？

我估中國真係整到呢個技術個陣
美國已經有半隊avenger科技

上年就已經搞緊基因編輯嬰兒

果D仲係唔係人類嚟?

打頭! 全都打頭!
它們會再生!

捧埋上去做國家主席

支持藍屍做白老鼠

少林足球魔鬼隊

算鳩數啦
好記得佢個愛滋病基因研究係大失敗
整完仲易死過愛滋病 登個bb慘

其實做得幾好
黃種人總於可以打鳩白人

會唔會變咗喪屍

高達00入面既超兵

基因改造係要由胚胎開始做
做得黎都滅撚左中共

美國佬就接收哂啲實驗數據

咖喱國都打唔贏仲講咩超級士兵

除咗快速復原
仲大量複製
快速成長
一打仗就全力投產

不過現代戰役仲會白兵戰咩

即係Tyrant?

爆頭咪又係死

指定動作 一槍爆頭

屌我好撚驚呀
整武漢肺炎就叻死支那

賀建奎

少林足球

幾十萬都冇所謂啦

痴撚線 維尼係咪睇得太多marvel

好驚，美軍一定輸

要增加英美法德義奧日俄既軍費先抗衡到中國

睇標題諗起義和團

培養到都養唔起啦 睇下班解放軍瘦到 營養不良咁

在戰場上受傷能更快恢復，在夜間也能有更好的「夜視能力、聽覺」

Witcher 咩大佬

Captain China碌鳩一定好大

遲早玩到變生化危機

然後一架美國無人機boooooomb

推

出黃老太了

原來拍少林足球果隊魔鬼隊係真解放軍，我一直懷疑左好耐。

基因改到可以摺得個角再直啲

聽佢吹啦最多都係小傷小病復原到姐，呢d捱到番軍醫院都得啦

一定唔會係斷骨爆內臟可以生番出黎，比炸彈炸斷對腳可以生番對腳出黎

擋唔擋到子彈同炸彈㗎

紅衛兵

所以點解呢期咁多基因收集活動又gem 又話查你祖先係咩係咪係架乜都比得，係DNA就唔得冇人會估到DNA可以點用呢個係biochem prof提配我地，咪做傻仔

諗起虐殺器官入面既特種部隊

不過入面係用納米機器加情感操作先咁勁

會唔會 短命啲㗎

喪屍好快會出現

好有未來電影feel

屌你，人哋唔再打地面戰先來超級士兵。你估而家可以接被打贏無人機，超音速導彈咩？
不如而家去基因改造到啲馬跑幾千公里唔攰呀

共產黨點會care
反正做兵嘅全盛時期都係得幾年

超再生能力
Weapon X

幾時整埋識念力讀心既教授 同埋控制重力能量既霸者

維吾爾人唔係人所以無限任用

可能用個啲嚟玩暗殺

Sad but true
仲有法輪功信徒都係

柱間細胞

魔童果級

一樣被印度阿差撚狗咁撚

令我諗起Biohazard 6個J'avo射爆個頭都仲復元到

屌，以為刀槍不入添，一槍啪頭咪又係死

義和團都係金剛之身

直情要統治全宇宙添拉，9月揾外星人

啲器官可以無限活摘

快速復原張被

咁都信

支國國民都係

生化危機
係屋企種定d藥草先

X men

唔好咁老定, 基因改造就未必
但係唔代表唔會用其他嘢, 無道德底線既最起碼會:

Blitzed: Drugs in the Third Reich

人體實驗

有頭威冇尾陣, 畀新丁雷電ko
可能係放水

無道德底線同大量犧牲品

防到核幅射同埋熱就話有用啫

想睇維尼爆衫gif

基因改造戰士=當年義和團之(神打)
刀槍不入

係咪可以拍真人版高達?

無啦啦一個人唔會想比你改造，而比你改造左既，佢第一時間係殺撚左改造佢個個。

喪屍

唔好睇少班豬嘅愛國程度

改乜7
應該係食performance enhancing drugs姐係禁藥
有幾出奇

the sun

到時咪勁到可以張一張披摺到可以放入衫袋囉

大總統

爆頭唔死先講

紅色警戒

中國的會爆炸

唔L知會有咩影響，可能長命都唔奇

我有睇佢愛滋果個研究，佢令到d人可能頂到愛滋，但頂唔到黃熱病(原來有組基因專搞呢2個病), 而黃熱病基本上有蚊既地方就有…即係有愛滋可以去中國根治(但依家有愛滋已經係有錢唔洗死), 但根治完要呢世都住係冰島/挪威最北既地方

神功護體

立場姐姐

諗起嗰”女”跑手成個男人咁

勁過超級撒亞人

中國新一代「人造太陽」建設順利預計2020年投入運行

等睇WWIII

拍戲呀依家？

誇大左d
咁咪接近長生不長
講DNA 技術輪都未輪到中國

完全冇道德嘅國家搞基因改做有幾奇

如果真係得嘅習帝第一個爭住做
唔長命百歲快速復原點做萬年帝

世界末日的開端

屌 係咪生啲混血兒炸
大陸咁撚多黑人

一定有啦睇奧運果班友就知

痾得紫色尿都唔方係正常人

蚛結者？

大陸咩都假，最後整左個炸彈人出泥。

炸彈人咪仲撚勁

掉石仔？

仲要用人打仗咩？

T virus

基拉大和

我明你講乜，都認同

美國有Ironman啦 洗撚怕佢支那隊長咩

太陽報出名9up

吹大左 支那撚有咁勁

失敗品咪蛋白質
中國良率例牌低

大灣區優先處理

佢地真係好撚危險 ⚠️

屌你！諗起少林足球魔鬼隊！

支那真係好鐘意逆天而行

快啲收埋屋企啲被

本身要1年先好翻
佢地364日就好翻
美軍點打

咁打得未？

中國人人命如糞土 隨便 一百萬有一個成功案例已經係大成功

晶片搞唔掂搞到人類基因改造?????

打得贏印度阿差先講啦

Captain支那

睇左做中國蛆

睇太多marvel

Coffee同GEM的基因係無敵嘅

肌肉擋到槍先吹

人地已經ai機械人

你重玩改造人

中國隊長要來了

美國又有得加軍費

「中國正在考慮」
慢慢考慮... 唔急

完美直角要出現啦

得記得前幾年美軍有隻晶片
植入個腦度可以變超人

百變星君？

人體鍊成，人造人，科學怪人，喪屍

唔知結果會變邊樣呢

現代義和團，中國歷史不斷重覆

習帝登基，研究長生不老藥，相信刀槍不入

英國研究

T病毒？
一陣嚟個浣熊市事件

腦無

研究石鬼面

邊有可能咁快諗晶片
叫佢搞清楚點整原子筆粒珠先

幾時挑戰北韓登錄太陽先

winter soldier

見過Boston Dynamics d機械人未？

終國冷凍人

其實明明係進步，一反人類就比人屌

以前開刀做手術咪又反人類行為

支那間華大基因
大家都知話就話民企但其實都係國企
所以呢間公司可以以超低價做基因測序
可以話壟斷哂成個市場
至於佢拎完咁多基因做咩 大家心知肚明啦

一日可以打幾十次飛機？嚇死人咩

打禁藥咪得

量產中國隊長？

有中國隊長又點，咪又係中武肺

發速復完？講緊張被啊？

幾時改到可以回復個腎？

今次你地班外國勢力仲唔仆街
經過基因改造既解放軍摺被個角比任何刀都要利

Chinaman

但係連印度佬都打唔贏喎

好似早幾年整到

大紅龍 獸印黎啦

控制唔到突變既話一個唔小心就先滅國先

神羅戰士?發現左魔晄?

攪基因改做,真係驚佢攪出War Z

基因改做, 可牽一髮而動全身,
改其中一組有咩野side effect 真難以估計!!

我唸起 亞人

Any links ?

而家支那講乜都無人信
就算明屈你都要硬食
原子筆都整唔撚到何況基因改造

小支那要攻台，巷戰在所難免

好似係動物園睇動物表演